# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-02-07 09:31+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#ui/MainWindow.py：112
msgid "Software Store"
msgstr "软件商店"

#ui/MainWindow.py：112
msgid "Service exception detected, please exit and try again."
msgstr "检测到服务异常，请退出后重新重试。"

#ui/titel_bar.py
msgid "search applications from software sources, there may be unavailable or quality problems"
msgstr "从软件源搜索应用，可能存在不可用或质量问题"

#ui/MainWindow.py:387,488
msgid "uninstall"
msgstr "卸载"

#ui/MainWindow.py:450
msgid "install"
msgstr "安装"

#ui/MainWindow.py:
msgid "download"
msgstr "下载"

#ui/MainWindow.py:
msgid "update"
msgstr "更新"

#ui/MainWindow.py:480
msgid "Open"
msgstr "打开"

#ui/
msgid "Installation"
msgstr "历史安装"

#ui/
msgid "Updates"
msgstr "应用更新"

#ui/
msgid "Onload"
msgstr "正在下载"


#ui/
msgid "There are still tasks in progress. Are you sure you want to exit?"
msgstr "仍有任务正在进行，确定要退出吗？"

#ui/
msgid "Uninstall"
msgstr "应用卸载"

#ui/app_detail_widget.py:84
msgid "Software Introduction"
msgstr "软件介绍"

#ui/app_detail_widget.py:84
msgid "Non database software, unable to score the software for the time being!"
msgstr "非数据库软件，暂时无法评分！"

#ui/mine_widget.py:
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#ui/title_bar.py
msgid "User settings"
msgstr "用户设置"


#: kydroid/kydroid/kydroid_service.py:61
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: models/category.py:118
msgid "Development tools"
msgstr "开发工具"

#: models/enums.py:138
msgid "Install dependencies"
msgstr "安装依赖包"

#: models/enums.py:139
msgid "Install local package"
msgstr "安装本地包"

#: models/enums.py:140
msgid "Software Installation"
msgstr "软件安装"

#: models/enums.py:141
msgid "Software uninstall"
msgstr "软件卸载"

#: models/enums.py:142
msgid "Software upgrade"
msgstr "软件升级"

#: models/enums.py:143
msgid "Source update"
msgstr "源更新"

#: models/enums.py:144
msgid "Source initialization"
msgstr "源初始化"

#: models/enums.py:354
msgid "Start..."
msgstr "开始"

#: models/enums.py:355
msgid "Perfection!"
msgstr "完成"

#: models/enums.py:356
msgid "Failure!"
msgstr "失败"

#: models/enums.py:357
msgid "Processing"
msgstr "进行中"

#: models/enums.py:358
msgid "Download begins"
msgstr "下载开始"

#: models/enums.py:360
msgid "Download completed"
msgstr "下载完成"

#: models/enums.py:361
msgid "download failed"
msgstr "下载失败"

#: models/enums.py:362
msgid "Single download completed"
msgstr "单项下载完成"

#: models/enums.py:363
msgid "Download in progress"
msgstr "下载进行中"

#: models/enums.py:364
msgid "Download canceled"
msgstr "下载取消"

#ui/category_widget.py:61
msgid "Office"
msgstr "办公"

#ui/category_widget.py:62
msgid "Feature"
msgstr "精品"

#ui/category_widget.py:63
msgid "Develp"
msgstr "开发"

#ui/category_widget.py:64
msgid "Image"
msgstr "图像"

#ui/category_widget.py:65
msgid "Audio"
msgstr "影音"

#ui/category_widget.py:66
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#ui/category_widget.py:67
msgid "Net"
msgstr "网络"

#ui/category_widget.py:68
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#ui/category_widget.py:69
msgid "Edu"
msgstr "教育"

#ui/category_widget.py:70
msgid "Other"
msgstr "其它"

#ui/category_widget.py:72
msgid "Science & Engineering"
msgstr "科学"

#ui/category_widget.py:71
msgid "Currency"
msgstr "通用"

#ui/category_widget.py:71
msgid "Social"
msgstr "社交"

#ui/category_widget.py:71
msgid "System"
msgstr "系统"

#ui/app_detail_widget.py:114
msgid "amount of download："
msgstr "下载次数："

#ui/app_detail_widget.py:114
msgid "amount of download：Getting"
msgstr "下载次数：正在获取"


#ui/app_detail_widget.py:117
msgid "amount of download：unknown"
msgstr "下载次数：未知"

#ui/app_detail_widget.py:118
msgid "version: None"
msgstr "软件版本：未知"

#ui/app_detail_widget.py:138
msgid "version:"
msgstr "软件版本："

#ui/app_detail_widget.py:138
msgid "versions:"
msgstr "版本号："

#ui/app_detail_widget.py:137
msgid "package size:"
msgstr "软件包大小："

#ui/app_detail_widget.py:137
msgid "Please enter your comments"
msgstr "请输入评论"

#ui/detail_widget.py:58
msgid "The environment is initialized, the interface is temporarily locked, please wait..."
msgstr "环境初始化，暂时锁定界面，请等待..."

#ui/detail_widget.py:58
msgid "709 graphics card optimization, please look forward to!"
msgstr "709显卡优化中,敬请期待！"


#ui/detail_widget.py:
msgid "Software source is incomplete or does not contain the software"
msgstr "软件源不完整或不包含该软件"

#ui/detail_widget.py:
msgid "Native architecture does not support, please wait!"
msgstr "本机架构不支持，敬请期待!"


#ui/tip_widget.py:31
msgid "Tip"
msgstr "提示"

#ui/tip_widget.py:48
msgid "OK"
msgstr "确定"

#ui/tip_widget.py:48
msgid "Failed to download the software. The software source is incomplete or does not contain the software"
msgstr "下载失败，软件源不完整或不包含软件"

#ui/card_widget.py:48
msgid "installing"
msgstr "安装中"

#ui/card_widget.py:48
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#ui/title_bar.py:48
msgid "All"
msgstr "全库"

#ui/title_bar.py:
msgid "Chc"
msgstr "精选"

#ui/title_bar.py:48
msgid "Please enter appname"
msgstr "请输入你要搜索的软件"

#ui/title_bar.py
msgid "Exit login"
msgstr "退出登录"

#ui/card_widget.py:176
msgid "uninstalling"
msgstr "卸载中"

#ui/card_widget.py:178
msgid "uninstalled"
msgstr "已卸载"

#ui/card_widget.py:
msgid "installed"
msgstr "已安装"

#ui/win_replace_widget.py:
msgid "more"
msgstr "更多"

#ui/app_detail_widget.py:222
msgid "software rating"
msgstr "软件评分"

#ui/app_detail_widget.py:233
msgid "The full score is 5"
msgstr "满分5分"

#ui/app_detail_widget.py:226
msgid "people attend"
msgstr "人参加评分"

#ui/app_detail_widget.py:179
msgid "submit"
msgstr "提交"

#ui/titel_bar.py:146
msgid "Discover"
msgstr "首页"

#ui/titel_bar.py:159
msgid "Software"
msgstr "软件"

#ui/titel_bar.py:172
msgid "Mobile apps"
msgstr "移动应用"

#ui/titel_bar.py:185
msgid "My apps"
msgstr "我的"

#ui/mainwindow.py
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#ui/contact_us_widget.py
msgid "contact us"
msgstr "联系我们"

#ui/contact_us_widget.py
msgid "Postcode: "
msgstr "邮编： "

#ui/contact_us_widget.py
msgid "Fax: "
msgstr "传真： "

#ui/contact_us_widget.py
msgid "Phone: "
msgstr "电话： "

#ui/contact_us_widget.py
msgid "Address: "
msgstr "地址： "

#ui/contact_us_widget.py
msgid "Official website: "
msgstr "官方网站： "

#ui/contact_us_widget.py
msgid "Market mailbox: "
msgstr "市场部邮箱： "

#ui/contact_us_widget.py
msgid "Sales mailbox: "
msgstr "销售服务邮箱： "

#ui/contact_us_widget.py
msgid "Service and support team: "
msgstr " 服务与支持团队： "

#ui/contact_us_widget.py
msgid "Service hotline: "
msgstr "服务热线： "

#ui/mainwindow.py
msgid "Authorization authentication failed"
msgstr "权限认证失败"

#ui/MainWindow.py:918
msgid "Are you sure you want to uninstall the app? You can download it again later in the historical installation page"
msgstr "确定卸载应用吗？稍后可在“历史安装”页面重新下载"

#ui/card_widget.py:
msgid "down"
msgstr "下载"

#ui/mainui.py:
msgid "install app"
msgstr "安装软件"

#ui/mainui.py
msgid "install app or update app or remove app"
msgstr "下载、更新或卸载软件时"

#ui/mainui.py:
msgid "remove app"
msgstr "卸载软件"

#ui/mine_widget.py:78
msgid "all puase"
msgstr "全部暂停"

#ui/MainWindow.py:
msgid "all start"
msgstr "全部继续"

#ui/MainWindow.py:1722
msgid "all down"
msgstr "一键下载"

#ui/MainWindow.py:1722
msgid "all update"
msgstr "全部更新"

#ui/MainWindow.py:1748
msgid "all remove"
msgstr "一键卸载"

#ui/MainWindow.py:1791
msgid "Deselect"
msgstr "取消选择"

#ui/inside_card_widget.py
msgid "cont"
msgstr "继续"

#ui/MainWindow.py
msgid "No software downloading!"
msgstr "暂无正在下载应用！"

#ui/MainWindow.py
msgid "No software remove!"
msgstr "暂无可卸载应用！"

#ui/MainWindow.py
msgid "No software update!"
msgstr "暂无可更新应用！"

#ui/MainWindow.py
msgid "No installation record!"
msgstr "暂无安装记录！"

#ui/MainWindow.py
msgid "No installation record,Please log in and check！"
msgstr "暂无安装记录,请登录后查看！"


#ui/titlebar.py
msgid "login"
msgstr "登录"

#ui/MainWindow.py：1457
msgid "Software installation failed"
msgstr "软件安装失败"

#ui/MainWindow.py：193
msgid "Software store has new version, whether to upgrade?"
msgstr "软件商店有新版本，是否更新？"

#ui/MainWindow.py：722
msgid "Sorry, we didn't find the app you want!"
msgstr "抱歉，没有找到您想要的应用！"

#ui/MainWindow.py：722
msgid "There is something wrong with the network. Please try again later."
msgstr "网络出问题了，请稍后再试！"


#ui/MainWindow.py：722
msgid "We play a lot. Are you sure you don't want to see it?"
msgstr "我们常玩，确定不来看看？"


#ui/MainWindow.py：
msgid "Light mode"
msgstr "浅色模式"

#ui/MainWindow.py：
msgid "Dark Mode"
msgstr "深色模式"

#ui/MainWindow.py：
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#ui/MainWindow.py：
msgid "New Arrivals"
msgstr "新品上架"

#ui/MainWindow.py：
msgid "Popular apps"
msgstr "热门应用"

#ui/MainWindow.py
msgid "The software has been uninstalled from other sources!"
msgstr "该软件已被从其它途径卸载！"

#ui/down_ranking_widget.py
msgid "Down Rank"
msgstr "下载排行"

#ui/MainWindow.py:1558
msgid "Update successful, please restart!"
msgstr "更新成功，请重启！"

#ui/Login.py
msgid "User not detected"
msgstr "未检测到该用户"

#ui/Login.py
msgid "Pwd_Error"
msgstr "密码错误"

#ui/Login.py
msgid "Abnormal number"
msgstr "号码异常"

#ui/Login.py
msgid "Register"
msgstr "注册新账号"

#ui/Login.py
msgid "Login"
msgstr "登录"

#ui/Login.py
msgid "Please enter your username"
msgstr "请输入您的用户名"

#ui/Login.py
msgid "Rmb pwd"
msgstr "记住密码"

#ui/Login.py
msgid "Auto login"
msgstr "自动登录"

#ui/Login.py
msgid "Forget Pwd"
msgstr "找回密码"

#ui/Login.py
msgid "User name/Phone/Email"
msgstr "用户名/手机/邮箱"

#ui/Login.py
msgid "cell-phone number"
msgstr "手机号"

#ui/Login.py
msgid "Please enter the password"
msgstr "请输入密码"

#ui/Login.py
msgid "Get code"
msgstr "获取验证码"

#ui/Login.py
msgid "Captcha"
msgstr "验证码"

#ui/Login.py
msgid "Kylin Id login Center"
msgstr "麒麟ID登录中心"

#ui/Login.py
msgid "Sent"
msgstr "已发送"

#ui/Login.py
msgid "Pwd login"
msgstr "密码登录"

#ui/Login.py
msgid "SMS login"
msgstr "短信登录"

#ui/Login.py
msgid "Send captcha"
msgstr "发送验证码"

#ui/Login.py
msgid "The number is not correct"
msgstr "号码不正确"

#ui/Login.py
msgid "Incorrect captcha"
msgstr "验证码错误"

#ui/Login.py
msgid "Drag the slider to complete the validation"
msgstr "拖动滑块完成安全验证"

#ui/app_detail_widget.py
msgid "hide"
msgstr "收起"

#ui/app_detail_widget.py
msgid "View reviews"
msgstr "查看全部"

#ui/app_detail_widget.py
msgid "All reviews"
msgstr "全部评论"

#ui/app_detail_widget.py
msgid "ALL REVIEWS"
msgstr "全部评价"

#ui/app_detail_widget.py
msgid "Hide reviews"
msgstr "收起评论"

#ui/app_detail_widget.py
msgid "Login | Register"
msgstr "登录 | 注册"

#ui/historical_installation_widget.py
msgid "Installation history of the machine"
msgstr "本机安装历史"

#ui/historical_installation_widget.py
msgid "Cloud installation history"
msgstr "云安装历史"

#ui/show_ratings.py
msgid "My ratings"
msgstr "我的评分"

#ui/show_ratings.py
msgid "Please log in before scoring!"
msgstr "评分前请先登录!"

#ui/show_ratings.py
msgid "Please install the software before making comments!"
msgstr "进行评论前，请先安装软件!"

#ui/show_ratings.py
msgid "Please install the software before scoring!"
msgstr "进行评分前，请先安装软件!"

#ui/app_detail_widget.py
msgid "There are "
msgstr "共"

#ui/app_detail_widget.py
msgid " reviews"
msgstr "条评论"

#ui/MainWidget.py
msgid "Android environment starts abnormally, operation fails！"
msgstr "安卓环境启动异常，操作失败！"

#ui/MainWidget.py
msgid "Kydroid running environment is not installed, please install it first!"
msgstr "未安装kydroid运行环境，请先安装！"

#ui/show_rating.py
msgid "Non database software, does not support scoring!"
msgstr "非数据库中的软件，不支持评分!"

#ui/login.py:986
msgid "Verification failed. Please try again"
msgstr "验证失败，请再试一次"

#ui/MianWindow.py:780
msgid "Unable to connect to Android software source. Please try again later!"
msgstr "无法连接到安卓软件源，请稍后再试."

#ui/login.py:467
msgid "Sent "
msgstr "已发送"

#ui/login.py:
msgid "request server exception "
msgstr "服务器异常"

#ui/login.py:
msgid "Empty captcha"
msgstr "验证码为空"

#ui/login.py:
msgid "please enter user name"
msgstr "请输入用户名"

#ui/login.py:
msgid "Please enter the user password"
msgstr "请输入用户密码"

#ui/login.py:
msgid "Sending verification code is abnormal, SMS service is limited"
msgstr "发送验证码异常，短信服务限流"

#ui/login.py:
msgid "The certificate has expired. You need to log in again"
msgstr "凭证已经过期,需重新登录"

#ui/login.py:
msgid "User or password error"
msgstr "用户名或密码错误"

#ui/login.py:
msgid "This user is not registered"
msgstr "此用户未注册"

#ui/login.py:
msgid "The sliding captcha is invalid"
msgstr "滑动验证码已经失效"

#ui/login.py:
msgid "Request processing failed"
msgstr "请求处理失败"

#ui/login.py:
msgid "The verification code has expired"
msgstr "手机验证码已经过期"

#ui/login.py:
msgid "The system is busy. Please try again later"
msgstr "系统繁忙，请稍后再试！"

#ui/login.py:
msgid "Abnormal sending verification code"
msgstr "发送验证码异常"

#ui/login.py:
msgid "The SMS received by this number reached the upper today"
msgstr "该手机号当日接收短信次数达到上限"

#ui/login.py:
msgid "Other errors in mobile phone number"
msgstr "手机号码其他错误"

#ui/login.py:
msgid "User information error or does not exist"
msgstr "用户信息错误或不存在"

#ui/login.py:
msgid "Login error"
msgstr "登录失败"

msgid "SMS verification code error or expired"
msgstr "短信验证码错误或已过期"

#ui/login.py:
msgid "Logging..."
msgstr "登录中..."

#ui/login.py:
msgid "Send error"
msgstr "发送短信失败"

#ui/MainWindow.py:2952
msgid "Login failure"
msgstr "登录失效"

#ui/MainWindow.py:2952
msgid "Username does not exist"
msgstr "用户名不存在"

#ui/login.py:
msgid "request server exception"
msgstr "请求服务器异常"

#ui/login.py:
msgid "Phone verification code error"
msgstr "手机验证码错误"

#ui/app_detail_widget.py:
msgid "Input 200 words at most"
msgstr "最多输入200个字"

#ui/app_detail_widget.py:
msgid "Frequent operation, please try again later!"
msgstr "操作频繁，请稍后重试！"

#ui/app_detail_widget.py:
msgid "package: "
msgstr "软件包名："

#ui/app_detail_widget.py:
msgid "Submitted,thank you for your feedback!"
msgstr "已提交，感谢您的反馈！"

#ui/app_detail_widget.py:
msgid "search result"
msgstr "搜索结果"

#ui/MainWindow.py:
msgid "About"
msgstr "关于"


#ui/MainWindow.py:
msgid "Comment cannot be empty!"
msgstr "评论不能为空！"

#ui/MainWindow.py:
msgid "Reg"
msgstr "注册"

#ui/MainWindow.py:
msgid "take a break,"
msgstr "休息一下，"

#ui/MainWindow.py:
msgid "s Try again"
msgstr "s后再试"


#ui/MainWindow.py:
msgid "The Software Store is a software tool developed by the Kylin team for the Kylin operating system. Its main functions include downloading, uninstalling, and upgrading software. Other functions are being improved, so stay tuned. . ."
msgstr "软件商店是由麒麟团队开发的一款用于麒麟操作系统的软件工具，主要功能有下载、卸载、升级软件等功能。其他功能正在完善中，敬请期待..."

#ui/MainWindow.py:
msgid "4th Floor, Gongmei Building, 156 Sanyi Avenue, Kaifu District, Changsha"
msgstr "长沙市开福区三一大道156号工美大厦4楼"

#ui/MainWindow.py:
msgid "Log"
msgstr "登录"


#ui/MainWindow.py:
msgid "Error captcha"
msgstr "验证码错误"

#ui/MainWindow.py:
msgid "Network abnormality！"
msgstr "网络异常"

#ui/category.py:
msgid "Rattings"
msgstr "评分排行"

#ui/category.py:
msgid "Top app"
msgstr "下载排行"


#ui/Circular_Progress_Bar.py:
msgid "puase"
msgstr "暂停"

#ui/MainWindow.py
msgid "Network disconnection or server access failure!"
msgstr "网络断开连接或服务器访问失败！"

#ui/MainWindow.py
msgid "Download failed, please try again!"
msgstr "下载失败，请重试！"

#ui/MainWindow.py
msgid "Download failed, Lack of space!"
msgstr "下载失败，空间不足！"

#ui/MainWindow.py
msgid "Installation failed, please try again!"
msgstr "安装失败，请重试！"

#ui/login.py:
msgid "Checking..."
msgstr "检测中..."

#ui/login.py:
msgid "Exiting..."
msgstr "退出中..."

#ui/MainWindow.py
msgid "Uninstall failed, please try again!"
msgstr "卸载失败，请重试！"

#ui/MainWindow.py
msgid "The software is installed!"
msgstr "该软件已安装！"

#ui/MainWindow.py
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#ui/detail_widget.py
msgid "You can choose"
msgstr "您可以选择"

#ui/detail_widget.py
msgid "full library"
msgstr "“全库”"

#ui/detail_widget.py
msgid "to search!"
msgstr "进行搜索！"

#ui/detail_widget.py
msgid "search to try"
msgstr "搜索试试"

#ui/detail_widget.py
msgid "Go to"
msgstr "去"

#ui/detail_widget.py
msgid "\"all\" result"
msgstr "\"全库\"结果"

#ui/detail_widget.py
msgid "Other applications are installing or uninstalling software, please try again later!"
msgstr "其他应用正在安装或卸载软件，请稍后再试！"

#ui/detail_widget.py
msgid " are installing or uninstalling software, please try again later!"
msgstr "正在安装或卸载软件，请稍后再试！"

#ui/Mainwindow.py
msgid "Database link failed, please try again later!"
msgstr "数据库链接失败，请稍后再试！"


#ui/App_Detail_widget.py
msgid "Last Updated"
msgstr "最新更新"

#ui/App_Detail_widget.py
msgid "Software signature"
msgstr "软件签名"

#ui/App_Detail_widget.py
msgid "Manual detection"
msgstr "人工检测"

#ui/App_Detail_widget.py
msgid "Safety detection"
msgstr "安全检测"

#ui/App_Detail_widget.py
msgid "Signature unit："
msgstr "签名单位:"

#ui/MainWindow.py
msgid "Error Code"
msgstr "错误码"

#ui/App_Detail_widget.py
msgid "Getting"
msgstr "获取中..."

#ui/MainWindow.py
msgid "Please enter android appname"
msgstr "请输入要搜索的安卓软件名"

#ui/MainWindow.py
msgid "Please enter uninstall appname"
msgstr "请输入要搜索的应用卸载软件名"

#ui/MainWindow.py
msgid "Please enter update appname"
msgstr "请输入要搜索的应用更新软件名"

#ui/MainWindow.py
msgid "Please enter installation appname"
msgstr "请输入要搜索的历史安装软件名"

#ui/MainWindow.py
msgid "Please enter onload appname"
msgstr "请输入要搜索的正在下载软件名"

#ui/MainWindow.py
msgid "Android environment is not started, do you want to start now?"
msgstr "安卓环境未启动，是否现在启动？"

#ui/MainWindow.py
msgid "Starting Android environment, please try again later!"
msgstr "正在启动安卓环境，请稍后再试！"

#ui/inside_card_widget.py
msgid "start env"
msgstr "启动环境"

#ui/appmanager.py
msgid "There is no Android Software for this architecture."
msgstr "该架构中没有安卓软件。"


msgid "download experience"
msgstr "下载体验"

msgid "Technical features"
msgstr "技术特点"

msgid "Platform_introduction"
msgstr "平台介绍"

msgid "After installation, you can experience Android environment after restart"
msgstr "安装完成，重启后即可体验安卓环境"

msgid "Mobile applications that everyone is using"
msgstr "大家都在用的移动应用"

msgid "After installation, you can experience Android environment after restart!"
msgstr "安装完成，重启后即可体验安卓环境!"

msgid "Please enter drive appname"
msgstr "请输入要搜索的驱动名"

msgid "Server address"
msgstr "服务端地址"

msgid "Please input the server address of the software store"
msgstr "请输入软件商店服务端地址"

msgid "Please input the server address of the Kylin ID"
msgstr "请输入软件商店服务端地址"

msgid "Kylin ID"
msgstr "麒麟id"

msgid "Drive"
msgstr "驱动"

msgid "Please enter the correct server address"
msgstr "请输入正确的服务器地址"

msgid "Configure"
msgstr "配置"